[急放]mycard 3000點

樓主前日起wechat比個大陸人呃左去買點 起seven買左3000點($790) 之後先知原來比人呃
樓主冇打機 序號同密碼保證未公開過 預700轉手 價錢可議
tg: Gig7ii

11

$500

毅進星100

500即買

502即收

600

你當連登係交易區？

有意加tg 600即放

點解咁講

未用過可以退錢架

而家出電子飛應該全部冇得退

好似話出左飛冇得退 巴打有冇興趣

電子飛都唔知你用過未

Btw $601

602 ok?

用過交收果時會發現
有意加tg

有意加tg

一定有

俾 tg 我做咩
星期一打去my card 客服,佢會教你點做

有興趣，點交易

樓主叫點數雞？